留學新西蘭的中國女生醫院遭病人強暴 事後被開除學籍面臨遣返

在新西蘭留學的中國女留學生小A（化名），近日禍不單行：她到醫院求診時，被另一名病人強姦，事後校方卻指她違反學校規定，取消她的學籍，移民局則指她已不再滿足學生簽證條件，隨時會被遣返。一環接一環的經歷，讓小A的人生恍如噩夢。

現年21歲的小A，是奧克蘭大學科學及健康科學雙學位課程四年級學生，去年10月下旬，她因為出現慢性精神健康問題，到奧克蘭醫院的精神科求醫。其間，她被另一名病人強姦，事發後一個月，深受打擊的小A嘗試輕生未遂。

原本已深受打擊的小A，上月11日又接到校方來信，指她的學籍已經被取消。大學副校長Adrienne Cleland在信中表示，小A的精神健康狀態已經明顯地有變化，但她卻沒有通知大學的國際辦公室，違反入學規定，所以取消她的學籍。

悲劇還未終結，小A在去年聖誕節前夕接到新西蘭移民署的通知，由於她已經未能滿足學生簽證的條件，需要在5日內離境，更警告小A，如沒有如期離境，她可能會收到遣返通知書，面臨被驅逐出境的風險。

2015年到新西蘭留學的小A，一直過得不順遂。她到當地後遇到一名年長男子，對方拍下她的私密照片，並以此威脅，強迫與她發生性關係。事後小A報警，但該男子同意刪除所有照片後，她撤回了申訴。

小A稱，她沒有將這件事告訴學校，因為自己感到很羞恥：「我不想讓其他人知道這些事情，但我不知道這樣做會導致我的學業被中止。」她又稱：「我相信我還能正常上學，並且今年本來可以畢業了。來新西蘭唸書，我家花了超過10萬紐元（約51.7萬港元）。我需要的是支持和幫助，但是大學卻選擇最簡單的方法解決。」

小A又稱，即使校方推翻決定，讓她繼續學業，但事件已經對她造成十分嚴重的傷害。
對於小A的經歷，奧克蘭大學、奧克蘭地區衞生局均表示，警方目前正調查事件，不作評論。不過，校方強調，取消小A的學籍，是基於其醫療團隊的專家建議，認為她繼續學業會對她不利。校方又指，這次事件特殊，校方亦有未充份履行職責之處，特別是確保國際學生的安全和受到妥善照顧。

奧克蘭警方指，目前正在調查一宗在去年10月24日發生的性侵指控，但案情複雜，暫不方便透露詳情。新西蘭移民局發言人則表示，他們在發信給小A前，對她的經歷完全不知情。局方強調，現仍未向小A發出驅逐出境通知，並且在她尋求建議、了解自己可採取的回應前，不會採取進一步行動。

wfc 中國女生

支那雞最叻勞支糾紛

點解我會覺得小A隱瞞緊事實

hg ptgf g

雖說係支那人 不過真係好可憐

澳洲藍絲天使

又想醫精神病又想繼續學業?
點解唔去國家中央精神病研究所呢
可以一次過滿足晒兩個願望 留喺西洋鬼子國無益架

肯定本身有其它嘢發生咗啦
呢啲metoo嘢大學最怕 點都會訓身訓個受害人
依家即刻踢出校肯定唔簡單 讀得醫護科又痴咗綫應該有大事發生過

無可能
新西蘭又唔係鬼國

其實大陸妹畢生心願係拿外國身份
所以慣左見到白人特別open,應該係放電電人,半推半就事後又後悔

精神健康問題
係咪妄想症呀 成日幻想人女女女佢

會唔會影佢相既係某個大學高層？
正路有精神病係更加唔會停佢學架喎

她到當地後遇到一名年長男子，對方拍下她的私密照片，並以此威脅，強迫與她發生性關係。

其間，她被另一名病人強姦，事發後一個月，深受打擊的小A嘗試輕生未遂。

應該兩單case

姦完>睇病>比病人姦
年長男子會唔會係大學教授呃學生上床

點樣"拍下她的私密照片"?

藍屍太計較金錢，小A收唔到＄咪投訴囉

尋日Netflix 至睇完一次高淸

袁詠儀俾大劉包個時係咪就係做屎提芬周女主個陣？

究竟邊個食邊個二手 甘比又係

支那雞

搞搞震，搞亂個社會！

少數派
係都藍屍啦

留學的小A，一直過得不順遂。她到當地後遇到一名年長男子，對方拍下她的私密照片，並以此威脅，強迫與她發生性關係

我估果位年長者係大學教授/係經濟上支援小A唔洗打工專心讀書的人
但攪完後悔應該女事主係唔算太濫交的人

習慣左中国乜都唔報...
係外國狗屎垃圾都話要救命先

佢肯定食完鬼佬後悔啦

似係玩約炮app/clubbing yo開白鬼 比人屌慣就作故仔

精神病妄想症加鳩噏

有錢又讀書廢先會去澳洲

嘩屌 肥姐嚟？

咁你讀書都幾廢 紐西蘭唔係澳洲

眼殘

咪撚信強国人
肯定係雞

支拿人

勞資糾紛

隻支那雞一定玩嘢

你還有黨啊

拉返闊少少個鏡頭, 係當事人到新西蘭留學先牽引成件事嘅發生

唔理佢係咩人都好
學校都唔知你比人強姦
以為你讀到個人癲癲地唔比你讀都正常啫

個病人咁睇唔開呀

信我，返到支那你嘅精神病就會不藥而癒

支那人應該連境都唔俾入啦

賣淫就賣淫啦 強咩姦

收皮啦，擺明唔係真係黎認真讀書，過黎溝鬼仔，溝唔到同學就玩Tinder ，識街外人。博比鬼佬中出，攞身份。點止你精人地都唔笨，俾人玩返轉頭。瀨嘢就報警。人地返睇你出席率，都知你唔係黎讀書。過黎搞事，兼浪費資源。咁點解唔可以趕走你。
唉.....影衰曬，點叫人認中國人呀。做雞都做得渣過人

靚靚係比神童輝包

Sugar daddy

雖然真係好可憐 不過真係支那人

佢嘅慢性精神病似係妄想症
因為太痴線隱瞞唔到俾人退學
又妄想自己被強姦

支那咁好 咁先進 冇大學你讀咩 死去新西蘭把撚啊

開樣啦

見到幅相之後，我估佢嘅精神疾病應該係妄想症

條女應該幾靚

理性少少ok？大家成日都講其實有部份中國人其實都係撐我哋，唔係全部中國人都無腦，再加上喺暫時呢件事睇到嘅案情都見到受害人係無辜嘅，點解咁快就「支那抵死啦」「最好比人強姦多幾廿次」唔係要大家做反對暴力嘅和理非乜乜柒柒，淨係想大家有人性地理性思考下姐。

就算要插我插完都希望大家反思一下咁嘅言論有無問題，宜家根本變返以前兒登時期

抵撚死

大陸人：你看看你是誰，穿得這麼少，你不反省自己，不強姦他，而強姦你（設計對白）
不是牆国人，我都會可憐你，做牆国人同黑警一樣死不足惜

連蘋果都用新西蘭
紐西蘭呀

留學打黑工是不對的

連登成日話支那係地球毒瘤但我睇comment，香港人都係地球毒瘤，正常受過教育有人性既人都唔會係事件未水落石出前對事主落井下石

沒有一個支那人是無辜的

因為支那人，齊blame the victim

連登仔出名無人性

支那人沒有一個是無辜的

如果係真呢單堅慘

今次真係受害人有啲mental

51.7萬夠我讀3個 ugc degree，大陸人咁有錢洗乜移去紐西蘭呢d支援暴徒既民主國家，傻啦咁有錢番中國係光榮

我都覺得係勞資糾紛

成單新聞都係女事主角度出發，但佢有精神病，有幾多成可信？同埋篇新聞好煽情，目的就係令人同情佢可憐佢，就算唔係支那人，都覺得仲有隱情，等緊校方解釋同警方調查報告

支那臭雞

支那人必須死

睇落事情唔係表面咁簡單⋯⋯

冇錯，中國留學生冇一個唔係為左移民，NZ政府踢佢走都係因為咁，只係唔好意思講到出口

竟然有咁多人信支那女人講野， 質疑紐西蘭政府同大學既決定

賤種支那畜個閪咁撚臭 邊會有人屌呀
賤種為左留喺外國乜都做得出

支那雞賣淫俾人趕出黎
就作故仔屈返人轉頭

擺明想用個閪轉生做外國人失敗啦

她到當地後遇到一名年長男子，對方拍下她的私密照片，並以此威脅，強迫與她發生性關係。

搵sugar daddy但搵著個衰人而出現勞資紏紛，得呢段最可信，其他內容似係真痴線加妄想或存心作嘢

大陸婆最叻用塊嘢呃外國護照或居留權

依家未能成為爭取咪玻璃心作嘢屈人

肯定想溝鬼佬博居留不成

Wfc

如果係中國人真係要再查下 中國人係世界上最撚多古惑野 反轉底個結果可以完全唔同

想撐你 都要你個故仔都要通順先得架

實係畀人中出完反悔啦

支那人無一個是無辜的

咁似av情節

係愛國就返支那讀啦係啲洋毛鬼子啲地方做乜？

會唔會想拎靚grade氹教授上床

2015年到新西蘭留學的小A，一直過得不順遂。她到當地後遇到一名年長男子，對方拍下她的私密照片，並以此威脅，強迫與她發生性關係。事後小A報警，但該男子同意刪除所有照片後，她撤回了申訴。

唔係話blame the victim, 呢個位睇嚟好可疑，對方點拍下佢私密照? 正常唔會影到喎，如果偷拍，直情可以告佢添啦，唔係ge，即係自願？咁入面個故仔就太難估了

九成又係溝洋腸搏結婚攞居留權失敗左，人地唔係結就話人迫佢屌閪啦

除非自願扑野 再俾佢影

因為都係有精神病囉。

唔去留學咪冇事囉

你條弱智柒夠未，邊撚度寫澳洲

出現得係個到，就預咗有呢個危險架啦

班洋腸教授有老婆仔女唔會同大陸女學生結婚,連套都唔用仲屌到妹妹鬆左就當然火滾

外國洋腸教授人工一般,課金應該比較少, 仲結唔成婚啜唔到身分

至於精神病院比人姦不是無可能, 講真大把重症控制唔到自己,又靠咬政府援助,根本唔怕坐監

條女暴肥應該係出事後的事

大家好似第一日睇同中國受害人有關既新聞，佢地次次都講到自己好無辜，受害人咁既款，但最後有問題果個就係佢地自己。

扮咩受害者駁同情

而家做雞嘅都要飛去外國讀書

A小姐姓吳？

新西蘭不嬲都排華

毋忘御殿場

hospital g

student visa ≠ working visa

勞資糾紛？

同埋大把大陸妹讀書係去搵真銀做雞,出席率超低
多錢過落香港做hg

支那最叻扮慘

呢個真 普通 metoo 大學會衝出嚟攞光環
今次非常奇怪

似係 巴絲心水清

啲中国人咁鐘意小乜小物，真係自卑變自大

呢條係個小A? 喂咁我屌小A辣好過啦

咁就解釋到點解大學有錢唔賺
大學通常都批 defer

做開雞補貼當地生活費
勞資糾紛或者嘈交屈鳩人強暴佢, 人地一check就知假, 丟鳩你返支那
完

我幫手破案啦
實情係個中國女仔 係醫院識左個local ,,見幾好傾個男既又 懵下懵下,,想呃綠卡走捷徑

比個local 中出即飛 or 原來個男既都係呃佢既

被發現之後屈老強

嘩 中曬 er sir 又贏

呢個身型人地病人強姦到佢?
佢強姦人就差唔多
係咪見人鬼佬靚仔就想學日本AV強姦人
人地唔肯就屈人強姦

好人好者邊會俾人開除學籍
肯定有d 野冇係傳媒面前講
支那最叻講大話

樓上有人貼咗相

拉

勞資糾紛，close file

中國冇得讀咩？

拉闊d畫面睇先

支那人WFC

第二d地方唔敢講，去得NZ 99%為左移民，政府唔會敢亂公報原因，怕得罪全世界排緊隊既新移民

屌，篇嘢講到咁偏頗都覺得條支那雞有唔妥啦，成篇嘢講到全部事都係佢不幸，真係咁多不幸咩

快出航空母艦

見到中國已經wfc

比人強姦?定係金錢糾紛
btw返到蟈 一樣架炸 慢慢享受淨低既人生啦

比人影得私照
報完警又撤回控訴
就知有啲野
咁多人唔姦 姦中佢
我睇完就覺得
佢應該係行內出名既雞

仆街 當我無講過

咁大隻叫咩小A

*知

原來係西方國家讀書好慘，呼籲同胞唔好出國

成段嘢都口語
做乜整個“拿”字書面語咁怪
你口講都會話“拎”身份証啦

重唔比我搵到你個仆街

想用隻閪換靚grade
本身已經係有行騙既動機啦

係連登就擺撚到明個個都係blame the victim架喇
鬼叫佢係支那賤畜哂咩
支那人就係賤種
係冚家剷之中嘅冚家剷

真相出來了

支那人就係賤種
係冚家剷之中嘅冚家剷

佢強姦人我就信
避孕樣黎

放過佢la

睇左張圖先講啦
5毛

依單似係間大學反應過大喎,
正常有精神問題係唔會做得咁盡, 就算遲通知都咁話, 最多咪迫你defer+ 接受治療,
因為夾硬踢走個學生會對個學生傷害好大

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

強咩姦 醫院咁撚多人點強姦無人發覺呀
感覺係收左錢 應該有價目表 聽講呢d做雞既收好貴 白人好buy, 有價有市

屌 咁唔代表佢唔係比人強姦
鬼佬就一定全部係好人咩
見佢係強國人就講到佢比人強姦都係自己抵死咁
會唔會太誇張

報假案想留係新西蘭

有乜精神病先?要入院應該唔少野WOW

開完光仲唔番去咩

大佬呀
見到你咁嘅樣
同人講都唔撚信啦
仲要癡線嘅
仲以為係啲淫樣支那雞

咪撚左膠啦你

我開頭都覺得有d慘,睇完圖之後就覺得條女吹水

Catgirl.....

Maybe 佢根本唔係番學

又比人強 又比另一個拍裸照
你到底去讀書定係扑野?

諗起巴哈

小A

大陸人做雞本性冇得改

啲西人咁野蠻 都是中國好

嘩蘿蔔腳
返去耕田啦

派架尿袋艦去接佢哋

勞G糾紛

有mental health issues係好多野都waive得㗎
因為抑鬱所以搞到返唔到學唔係話唔常見嘅事
交唔到assessment就比長extension
肥得太勢利就比你retake嗰科幾次
返唔到學就比你/迫你defer

睇完幅圖我都覺得自己on9 歡迎任屌 抵果個支那人死 死肥婆

研究D咩? 比人研究

快D送佢回國醫治啦咁就

吃洋腸換居留

唔去就唔會有事.jpg

現在是否欲哭無淚？

幻覺黎姐, 真人應該ok

好
返支那啦

你條黑警仲扮野

腦魔（二世）
•
5 個月前
香城已經無警察
幾時先有人成立警隊

一齊成立警隊考警察
香城仲有差人

一駁唔過就淨係識話人五毛，睇張相就話人咁嘅樣一定唔會比人強姦
咁點解又會周不時有新聞話有呀婆比人強姦呀？比啲理智比啲常識啦兒登仔

支狗杯葛妞西蘭未

微博屌兩句可能會, 要露真身就不了, 驚冇得移民

點撚樣冇啦啦拍到佢既私密照片啊

想扮大肚呃護照
死返去中國啦

希望樓主關心返香港事，終國事由終國人處理返

勞資（ry

鬼佬同西方傳媒依家好攬metoo受害人喎，咁大單嘢嗰邊冇noise？
唔好同我講佢係支那人俾人歧視呀，西方世界最講人權反歧視喎。你覺得全部NZ鬼佬都仆街排佢，定係佢一個人講大話合理啲？

支那人成日都話留島不留人又唔見你話誇張？goodest logic

你係盲定唔識字

我都想知，正正常常一個女仔有咩可能會遇到呢啲事

四眼山西鄉下大隻支
點姦得落呀

還有黨呀，返祖國讀大學實唔會發生呢啲事。
因為小學已經比黨幹部屌到慣曬

支那天使

係啦 個世界為你而轉阿
我有話邊張圖?
無腦就衝出黎吠
咬我啦 柒頭

紐西蘭 =/= 澳洲

你就係嗰條仆街

其實就算有冇比人強姦，同你隱瞞病情俾人開除學籍跟住取消簽證係兩回事黎，就算你真係俾人強姦人哋都唔會為咗賠償所以俾返個學籍你

係咪想r個國藉 r唔到發爛渣
支那陰道